
                      he leido criticas de personas poniendola de "tostón", respeto muxisimo su opinión, hay algunos momentos q es lenta, pero me he sentido muy identificada (por desgracia) con los sentimientos y pensamientos de ls personajes de la peli... a mi me ha gustado, la verdad que he llorado muxo, creo que las personas que hemos sufrido lo que este chico sufre en la peli sabemos de que hablamos... me gusta la visión que da la pelicula y lo que te hace pensar. ojala un dia acabemos con esta puta enfermedad llamada cáncer.
        
            